可愛bb合集

好多都好似樓豬 一副支那仔樣

頭幾個食咗三鹿奶粉？

大家唔使理#2 個5毛分化契弟
對付5毛，ignore and ban , 唔好比佢地引到駡戰同spin走主題